點解阿特蘭大咁勁無人講？

連勝11場 有無手足長追呢隊

。

東方日報

東方記者長追

無人講咪你講囉

對祖 AC INTER贏晒可能有機會衝冠添
祖仲要對拉素羅馬

樓主一買就輸

落後九分

*只係 三場波

究竟阿特有咩出名既球星

最勁應該係9號
出親都有波入

快買25倍冠軍

9號勁但我覺得91勁啲

如果蛆自爆既話真係得

意甲而家真係無人隊夠阿特打

原來黎緊果場就係vs蛆

好睇了 蛆輸既話

較出名係佢地: Ilicic, Gomez, Gosens, Pašalić, Zapata
可能你唔識，但佢地加埋起黎個種狂攻，同教練加斯柏連尼嘅戰術真係幾正。

最勁係72 同10號

意甲「神奇球隊」阿特蘭大又贏1場，於周四(9日)凌晨意甲，憑拉菲爾杜萊、路爾斯梅利爾各入1球，以2比0擊敗森多利亞，於各項賽事取得11連勝，兼力壓國際米蘭，升上意甲第3位。
阿特蘭大銳不可當，意甲重開之後6戰全勝，包括擊敗2支勁旅拉素同拿玻里，計埋停擺前嘅比賽，阿特蘭大已經連贏11場，包括歐聯16強「雙殺」華倫西亞，晉身8強。
唔少網民認為以阿特蘭大嘅長勝走勢，就算贏埋歐聯冠軍都唔出奇，因為歐洲足協將歐聯8強至決賽，安排喺中立場舉行，每圈以一戰定勝負，換言之，阿特蘭大再贏多3場歐聯就可以捧盃，「爆冷」機會比舊賽制高。
除咗歐聯之外，阿特蘭大仍然有機會爭奪意甲錦標，佢哋現時落後榜首祖雲達斯9分，仲有7場聯賽可以追，特別係下場作客祖雲達斯，如果阿特蘭大贏埋，「雙冠王」都有得叫胡。

有冇東方嘅報道

伊利錫高美斯就更加唔洗講啦

下場對榜尾球隊

盤王

高美斯實力係入到國家隊，但阿古路個班小圈子玩排擠

之前買3000蚊贏咗場
不過好快輸晒咁解

作客

BTW套波3好似國米

阿特蘭大會長係咪殺左馬惜珍全家？

唔係問題. 都無人

利申: 祖記fans，但自從C朗黎咗之後就唔想睇。
近年特別鐘意拿坡里同阿特蘭大。

有de roon 踢多個咁
好辣 幫波好好 又博到下腳

但後防問題有無改善？

佢好識走位

無 因佢地係「進攻係最好嘅方守」踢法

國米過氣啦

以後藍黑代表阿特

真
完美演繹呢句野

右邊馬連路夫斯基, 季初okay, 近期表現一般. 潛力新星之一

真．藍黑
nerazzurra~

淨係知道個前鋒黑鬼好撚入得

你個名
買親漢堡場場都輸盤

垃圾球隊，今季原先個位置咁好都可以輸返轉頭

認真執下條防線有得爭下意甲

點解曼狗又咁勁？

我淨係個買阿特蘭大就一定買大波

Zapata muriel 出親都有咁滯
狀態都唔知點解可以咁fit

最近有兩場得兩球

攻力強勁到

歐聯改制一場定勝負

拎埋歐聯都得喇

係DKLM

吹大左 我地鏝城炒到佢咸

咪又係比我牙朗屌打

十號勁

抽中要對大巴黎

巴黎柒開 唔驚喎

屌打啦

Psg半年冇踢輕鬆

岩

阿特蘭大意甲 歐聯冠軍🏆

果班大帝知對阿特分分鐘9hea

有啲似上年對神奇球隊阿積士

如果真係連贏拉素 拿坡 祖 ac inter 唔比冠軍佢都唔得啦

意甲點解成日咁興啲大號碼

伊歷錫 高美斯

沙柏達都幾慘
上屆首席射手
入到歐聯踢左兩場就幫colombia踢 friendly傷左
出番黎就已經16強 兩場加埋都係踢左唔夠60分鐘

不過8強應該正選啦 Illicic最訓坐冷板

徙左個位

g持真藍黑

仲無埋卡雲尼

冇佢順好多

泥馬 歸咗隊未 ?

真心呢隊波好撚廢，今季從來排過第一
咁樣係無可能拎意甲

歸左，肥到仆街

你quote個篇咪東方報導

唔係未來熱阻住晒
可以睇阿積士對猁

諗起就嬲 仆街熱摧毀左阿積士廿幾年黎既夢想

你話未來熱贏到猁都算啦
唔夠打唔好阻住阿積士啦

買波買到真係做咗佢球迷

今晚作客對C7

樓主燈

入85球失39球 勁撚到

以前係米堡好廢

今晚可否贏祖記？

平時有法甲踢 連練波水平都未到
宜家仲要練波機會都冇埋
不過個人質素應該都夠贏阿特既

仲有係歐聯史上最低分出線球隊兼入埋8強

個教練有料到

當年教國米五場就被炒

點會係阿特
歐聯史上最低分出線 同最高分出局係同一屆
13/14 既辛尼特(6分) 同拿玻里 (12分)

原來仲有更低分
訛返起上年分組賽頭三場大敗之後有人出post屌佢地浪費左意甲一個歐聯名額

佢同英超錫菲聯突破哂何SIR既足球理論

東網

當時邊個教都死啦

有冇tg ?

Add me

今晚撐祖定阿特

撐阿特

相反拉素輸自己 三連販
難得祖記態都一般

今場贏到就做二哥兼只係落後6分

雙冠到就勁過李城神話

贏緊1粒

綠色隊祖記係咁撚狗

踩爆迪列特條撚

邊個先係主場

反客為主

C朗個髮型咩事？成個湯家驊咁

分分鐘後上奪冠

燈撚到追和

一野轟埋去

又領先

阿特d組織真心正

靚到

支持阿特蘭大打破蛆壟斷

又12？？？

屌你老母juventus

有冇咁撚on 9

兩球12m

意甲真係黑撚到痴線

會唔會3連12m反cup

又追和

幾撚on9,波打手都計

個天注定唔比佢嬴
呢球12碼真係笑撚死

靠12碼

改左例好耐啦喎ching

冇能力破門 要靠12碼 仲要on9判

以後踢波瞄人隻手鳩ban 算

條例都幾抵b,射手變咗技能

咁樣跌左兩分

講真意甲真係好on9
只要掂到手就12m
咁不如斬7左對手踢波算啦
場場都咁多輸手球

多咗好多入場機會，以後手長嘅球員都冇咁值錢

第一球俾十二碼可以接受
第二球跑緊點避
贏唔到認真慘

其實係咩原因改例有意無意都計手球，好撚冤枉 追手射

3大12碼鐵膽
要開個盤買12碼大細啦
獌 蛆 皇馬

其他聯賽一定會酌情處理
算啦祖記十連冠喎咁威喎 我係意大利足總都做比佢啦

狙記班含家產專射人對手

咁你隻手咪唔好伸出黎比人省囉，隻手擺後面或者收埋擺腰中間比人省中都唔會比人吹

講真阿特蘭大踢得好值得贏但衰自己on9有咩計呀，例就係例呢兩球12碼都算無爭議啦

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

第一球條友明明對手擺係後面
係要無啦啦伸出來

咁都和真係唔抵

一個人兩隻手，十個人廿隻，都幾多射門目標

狙全場得牙朗球半單刀有威脅 唔係12m真係輸左十世

咁你隻手咪唔好伸出黎囉，改左例咁耐仲講咩波打手，咁條例就一致嘅你阿特蘭大對手伸隻手出黎比人射一樣會比人判12碼

第一球隻手都叫主動伸出黎
明明已經貼住心口

反射動作 第二球仲要個波唔係傳入禁區/射波黎

所以意假永遠係垃圾，最好永遠無一隊意假隊攞到歐冠歐覇

唔係針對祖，咁啱睇咗場意甲覺得好撚on9咁解

第二球唔算慘喇 聽旁述講過之前達美安同人跳高鬥頂波 人地頂左個波落佢隻手到 呢d先痴撚線完全0可能避

成晚無得訓見證祖記十連冠

var+新例 完美操控12碼賽果
隻手縮去貼住護心口都唔得
下場要插落袋底踢

不如冇手嘅先去踢意甲啦咁

意甲真係場場都起碼有2球penalty
就係罰埋d on9波打手
根本捉到本未倒置

即係話你知以後防守球員係禁區一定要左手擺後面捉住右手
跳高都要喎，唔係輸手球唔好怪人

4424

20碼左右啲free kick
省9人春袋就得 人墻實用手擋 又12碼
依家唔使彎過人墻入了

下下禁區外抽埋去搏中手好過中龍

睇到呆撚左
做乜尻
係要人地出波果下隻手先伸出黎
隊友都無眼睇
明明擺後面好地地

唔撚洗踢啦無限12m

收曬錢，其他球員好撚慘，對住蛆已經入波咁辛苦，咁樣on9送12M比人，cls

朗應該後上拎神射

恩莫比利加埋拉素都近況好差

其實新例d防守球員好撚慘 你話有心都話 好多球根本on99比人吹12m 意甲呢d 12m多到

乙蛆食屎

12m神射手

獌13個 蛆12個 蝗11個
3兄弟

第一球球未收埋係心口同埋想轉身避囉

拉素打假波咁 尤其是LUIS ALBERTO 條友
呢幾場明玩鳩音樂比利 比佢D波一定要佢接唔到
琴晚有球反擊過咗半場多D 傳比音樂比利入禁區
條撚樣一傳個落點係角球旗
跟住成場音樂比利就冇掂過球咁濟

解釋下點解var 完依球唔計

後生仔VS老人院

輸第一球又係alberto中場失波

拉素已經痴撚左線唔駛理 又比人係咁反cup 仲有個發癲咬人 我思疑係個會長收撚左線要球員打假波 唔係無可能失常成咁 成隊痴左線

阿特對布雷西亞

大家估下炒幾多粒

又7球

勁還勁 但開始鬼鬼地隊波 無以前咁正氣

好似呢場 擺明收左order要細球專登唔入

3:0保守估計

阿特主場 唔洗講野